暗瘡求指教

生咗好多年暗瘡 近呢排終於得返啲暗瘡印 咁我買咗啲天然護膚品都差唔多$1500一個月 點知用咗半年啲暗瘡印都係未改善過 咁係咪真係要做激光嗰啲先可以改善千年暗瘡印 或者有冇其他方法可以講比小弟聽

出去做激光，唔好再曬錢買去印用品，無咩用

多謝你解答我啊 但係我應該係咩地方做會比較安全 同埋唔會俾人禁住搶

印就唔使用laser啦

ching我以前都好多印同月球表面，買過嘅護膚品加加埋埋用咗4~5萬，到頭來一啲用都無，去做咗幾次激光已經有好明顯效果，如果樓主得印無凹洞可以去做mike peel或cosmo peel，一次好似500~600左右，cosmo就貴d

...曬錢。你早就應該上來問
直接食A酸，2-3個月 就變白雪雪

A酸填到月球洞咩

咁我又未去到凹凸洞咁嚴重 我去google下mike peel 同 Cosmo peel 先

我個fd 塊面爛都無得真爛，都係食A酸 三個月 就變得白雪雪又光滑

Ching係邊度做peel

係milk peel
不過你呢個情況cosmopeel有用d